有無人明我up乜

啱啱有個fd話我多事。
唔知點解，我個腦就諗起

多 多事多事傻
啦me me傻啦way
多 多事多way事傻多斯喇多斯喇

有無人明？

有無人可以理解下我？

點解唔試下進入我既內心世界？

明 咁你想點

你想點 想跳舞？

我嘅理想成為一位偉大嘅舞蹈家

我知你岸鳩，夠未？

打風既寂莫，加上無人理我既唏噓
真係令我有種想岀街裸跑等啲人關注下我

醬爆真人?

無，啫係咁講啫，唔岩你都一齊唱下囉

我都係想有人關心下我既內心世界啫

一齊？

咁又唔好咁直接，搵餐晏仔啫

shhh！低調啲！

me, me la so me
me do ra me laaaaa

師兄，我好似進入唔到你既內心世界

v3v

多 多屎多屎俾
拉咪 咪傻啦喂
屎多 多屎多 喂!屎!多!
多屎拉 多屎拉

多 多屎多屎傻
拉咪 咪傻啦喂
屎多 多屎多 喂!屎!多!
多屎拉 多屎拉

我覺得呢一首歌真係神曲

日日係腦海loop

真係永遠都無辦法忘記，就好似生日歌咁，點都識唱

黎啦！